屌你老母！

戇鳩鳩！

係囉係囉

屌谷氣谷到你老母

個格on9囉屌 即係明明都知人唔可信 但你仆街到應應完又會唔忍住覺得唉frd啊講得嘅 frd啊嘛 信朋友

屌啦個自己係咪咁缺朋友點解要信依啲人依啲女人

邊得嚟咁多嘢吓仲on9o覺得係應份醒未啊仆街

唔好再陰到俾人明明就係醒嘅唔好講多幾句就失魂晒

9up都叻就知個個都可以9up 所以要信一半減一半記撚實啊仆街

覺得好撚不該 即係個香港搞到咁但自己又唔忍到去俾愛情友情煩到就覺得屌好心啦

我都好撚想focus返正經啊帽撚搞到我成個廢中咁

真係bb嚟emotional喎 moodyteen好快又無事又好快有事 屌

嗚嗚好想講

真係忍唔到撚攬炒我就無有驚過 睇吓邊個死先

做咩啫你

檢舉分身

善用起底功能，新會然 #431 開Distract Post